（冇圖）俾人剪到成個戇鳩仔咁

是咁的，今日去我平時剪開個間髮型屋到剪髮，我就同髮型師講叫佢淨係鏟側邊，我就瞓着咗，我瞓醒就變成咁啦
聽日點樣見人呀

幾好啊 唔錯喎

7到

冇人會望你

會唔會閣下本身係戇鳩仔

有得救啦，gel 下佢

好型

邊間小學

鬆毛狗咁
剷短d 都無咁嬲

睇個款無論你配咩髮型都係柒

已經睇得出本身7

光頭都仲型啲

幾型

小學雞咁

成個billy ng咁

陣毒味點剪都剪唔走

嘩

so funny

小學雞？

D陰做乜9 gel埋一邊啦

會唔會你本身似on 9仔
只係個髮型師幫你做番自己姐

聽日開學，今日咁玩法？

只要你剷平側邊同後面 再gel返前面
落轉老蘭全場d女都比你溝哂

個樣都大概get到係點
真係完全毒撚一個

唔緊要，呢啲情況，我每四十五日就出現一次。。。。。。

男人老狗剪空氣留海

係on9 點剪都on9
係靚仔咩髮型都carry 到

sad but true

有冇人覺得似衝鋒21既雪光學

個頭比狗咬?

剪埋啲短毛 露全額啦

信我 唔關髮型事
你真係on9仔

又撚狗

大家好，我今日係ben

前陰碎輯輯好過under cut

聽日返學就慘啦

小學雞開學比人笑撚死

中學生？
呢度唔岩你上
假膠當真讀書把啦

On9仔被髮型師剪到成個on9仔咁算唔算係髮型師嘅錯

其實髮型師唔會唔知咁樣剪你會柒。

你明唔明我講咩

真心個頭好襯你，髮型師手勢好好

剷埋d 陰做綠軍裝好過啦

一個月後咪又一條好漢囉

剪啲尻毛黐上去

空氣瀏海 大把女見到都濕晒

小學雞差唔多啦

我前排都傻仔左，比左張圖叫髮形師剪果個髮形
點知出黎既效果同我預期唔一樣（面形問題）
日日比班同事播彌敦道9號
唯有早d起身，返工都照gel頭

剷青側邊 剪走埋啲碎陰
即刻變彭於晏
包你即刻變男神

有冇人解釋到點解咩五官都無都feel到陣毒味

有啲想解密樓主張相
等佢啲同學易啲睇到相認

個額大撚到

好襯樓主個名

好多頭皮

返學洗撚咁長咩

我諗起銀魂

油頭fail.jpg

明明係陸軍裝

屌 小學雞樣黎架喎
手足你升早未

柒到冇眼睇

剪唔剪都柒架喇

升左中好耐啦

靚仔無柒頭

型到咁玩晒啦

聽日開學啦
早啲訓啦

嚇左一跳 以為見到自己

好似好油

聽日開學急住剪既後果

額頭好大，髮線好後喎

髮型師應該暑假幫小學雞剪學生裝慣咗手勢
唔錯啊後生左10年

早啲訓啦
撚頭
聽日要返學喇
你剪到咁咪唔會比訓導捉囉

嘩 隔住個mon都feel到柒

令仔咁剪仲好
夠清爽

D女都比你溝哂啦
仲想點姐

屌 你九月都開學啦 緊係剪短啲啦 一陣訓導又捉你頭髮過長架啦

早啲瞓聽日返學啦

on 9 , gel 下佢咪出得街囉

短頭髮係咁上下架啦, 你第一次剪咩 ?

睇額頭都feel到陣毒氣

剃光好過啦

打少啲飛機啦 咁後生禿頭

額頭生得靚唔靚 其實好影響樣

冇樣都 feel 到毒

好撚柒

連登正常樣

gel少少就無問題嫁喇

7撚到

遮住個樣都feel到毒到出汁

做晒暑期作業未呀？

妳啲頭髮好硬

睇得出中學比人玩個類

陳冠希白色衫.jpg

做番自己姐

依度大把人中上樣, 聽講係
實笑死你

利伸覺得個頭冇咩問題

會唔會唔關個髮型事

金鐘.jpg

以為係大j果個啊ben

自己剷個頭

唔錯丫, 幾幽默啊

話說我對上一次就剪左個咁既柒頭

真係柒左個幾月

剪得好 都一尻樣嫁啦
個樣柒 剪乜尻都柒

原來今日見到個dup低頭行既毒撚就係你

係咪矮得制，比人誤會做小學生？

你本來都係 驚乜尻事實 認尻左佢吧啦

其實樓主係咪借刀咋🤣咪搞人啦

標準學生頭 準備返學啦樓主

遮住個樣都睇得出本身係個毒撚黎

笑死

好毒

樓主人符其名

個額頭高到咁

👌

聽日開學比老母捉左去啲三十蚊店剪？

啲碎陰好有性格阿 幾好阿

啱啦 聽日開學丫嘛

咁未唔怕比老師捉前陰過長

邊到剪？好型 求介紹

成個頭比牙剪咬到個尾得返𠴱幾條毛，有時可能真係對住 0 可塑性既戇鳩仔真條求撚其其咬幾野打發下算。

係樓豬本身柒
我條仔都係剪開$30店 都唔出事
算啦 你的樣子如何.jpg

空氣流海

人如其名無咩大不了

遮唔到暗瘡點算

髮型師：點剪呀？
樓主：剪個最適合我嘅頭。

小學雞

剪埋前面果幾條毛啦

好耐冇見過呢啲po

剪頭髮訓覺 已經係抵死

直接光頭啦

訓著左呢個藉口聽撚到厭
剪果幾條毛都訓得著

睇個樣無論剪咩都係on9仔

淨係睇額頭同髮線，都覺得毒

女同學比樓豬溝哂啦

想知咁既額頭同髮線會唔會有靚仔

好7 仲要個眼鏡都好7

瀟

乜呢個年代仲有三十蚊店？十分鐘剪都加價到六十

見你中學雞幫你剪返個學生頭好正常姐

$30店只係速剪既借喻
$50 蚊呀而家

其他唔肯定
但係qb house 肯定加到十分鐘$60 啦

試下key陳冠希個樣上去咪知到底係頭柒定你柒囉

老老實實，說算你遮晒樣，都睇得出你係一個毒撚。呢個世界唔會有人留意你，無需過份自信，自覺有人望你。所以，你個頭係點，根本不重要

可能我記錯掛 唔知
都係聽條仔講 幾十蚊囉
但總之唔會出事囉 樓豬係本身個人出左事

借住樣都feel到毒

個額好柒

而且睇得出塊面闊
面闊都幾難靚仔下

遮埋樣都聞到一陣毒味

叫佢剪左前面，2邊再剷青DD，劃返邊邊位線條修返實佢，咁樣會正常返但你本身樣衰既話就無咩用，反正都柒

實際上都要睇夾唔夾到面形同五官嘅
個樣本身戇鳩嘅話，剪咩都係戇鳩同柒
靚仔嘅話，幾戇鳩嘅髮形都唔會戇鳩得去邊

驚佢唔明去barber shop叫佢low fade line up

樓主正宗毒撚樣

你靚仔點樣都騦仔咖啦

你剪5分鐘咪$30囉

樓主小朋友 駁髮幫到你

型到仆街，正皮不解釋

幾岩你style